被高院DQ變相即係大陸判剝奪政治權利

#16相思相殺 • 1h
其實佢地被dq都好大機會冇得補選
選管會大可以出封信話佢地曾因宣誓唔莊重而被dq, 唔相信佢地今次會真誠宣誓而唔比佢地選

呢招絕